驕傲男孩仍堅定支持川普：願意和你約定至死

我只想嬉戲唱遊到下世紀

請你別嫌我將這煽情奉獻給你

還能憑什麼
擁抱若未令你興奮

便宜地唱出
寫在情歌的性感

還能憑什麼
要是愛不可感動人

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

人哋唔俾copy and paste

俗套的歌詞
煽動你惻隱

垃圾白人至上極右

川普睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

老貓